絲打平時係點清走胳肋底毛架？

點先可以有白滑格肋底
好似咁

好想奶

激光

激光會白滑？

last push

激光
between你去脫毛post望下啦
而家好似開到3定4

火燒

你講完搞到我淨係focus落格勒底度

我男朋友晚晚幫我奶

奶走d毛？

激光脫毛唔等於去到印

啲印真係好核突

meet

我明 我真係明

火